廁紙向內定向外捲

公司成日都有人換廁紙換做向內捲
向內捲，你大力抆係唔會斷架
真係好撚困擾，又唔想特登換翻向外
試過比廁紙座(鐵黎)彈鳩手指，好撚痛

你地係向內定向外？
向外
向內

內向

向外因為廁所牆好易濕

True，日本廁所又係全部向外，仲摺埋三角型

依家唔興摺三角
話抹完屎再掂紙巾 細菌容易傳染喎

其實摺三角係清潔姐姐清潔完做remarks 只係啲用家用完跟佢摺翻